<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<declare>
    <product
            id="FBL00005"
            corporation_id="fubon"
            code="HKR"
            name="享安心住院醫療定額健康保險"
            name_abbr="享安心"
            unit="10000"
            currency="twd"
            type_code="life"
            sequence="1000"
            sale_begin_date="2017-01-01"
            sale_end_date=""
            last_modify_date="2017-01-01">

        <data>
            <item parser="dds" value="FBL00005" />
        </data>

        <param>
            <pay>
                <item code="to_85"/>
            </pay>
            <insure>
                <item code="to_85"/>
            </insure>
        </param>

        <init>
            <item name="PAY_RATE" value="[1, 0.52, 0.262, 0.088]"/>
        </init>

        <interest>
        </interest>

        <attachment>
            <coverage filter="coverage" parser="coverage">
                <paragraph title="住院醫療保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，而於醫院接受住院診療者，本公司按下列約定給付「住院醫療保險金」：</item>
                    <item>一、被保險人同一次住院診療在三十日（含）以內者，本公司按住院醫療保險金日額乘以被保險人實際住院日數（含出院及入院當日），給付「住院醫療保險金」。</item>
                    <item>二、被保險人同一次住院診療在三十一日（含）以上者，則按下列二目計算金額之總和給付「住院醫療保險金」：（一）前三十日之部分係按前款約定方式計算。（二）自第三十一日起，則按住院醫療保險金日額的二倍乘以被保險人自第三十一日（含）以後的實際住院日數（含出院及入院當日）。</item>
                    <item>被保險人同一次住院之「住院醫療保險金」之實際給付住院日數，最高以三百六十五日為限。但被保險人因精神疾病住院，不論是否為同一疾病或同一次住院期間，每一保單年度之「住院醫療保險金」之實際給付住院日數，最高僅以九十日為限。如被保險人出院後，又因同一傷害或疾病於同一日入院診療時，該日不得重複計入住院醫療日數。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="住院看護保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，而於醫院接受住院診療者，本公司除依第八條約定給付「住院醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的百分之五十，乘以依第八條給付日數計算所得之金額給付「住院看護保險金」。但被保險人同一次住院之「住院看護保險金」之實際給付日數，最高以九十日為限。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="出院後療養保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，入住醫院後出院者，本公司除依第八條約定給付「住院醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的百分之五十，乘以依第八條給付日數計算所得之金額給付「出院後療養保險金」。但被保險人同一次住院之「出院後療養保險金」之實際給付日數，最高以九十日為限。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="加護病房醫療保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，而於醫院之加護病房住院診療者，本公司除依第八條約定給付「住院醫療保險金」外，另按其實際入住加護病房日數，乘以住院醫療保險金日額的二倍給付「加護病房醫療保險金」。但被保險人同一次住院之「加護病房醫療保險金」之實際給付日數，最高以九十日為限。</item>
                    <item>被保險人轉出加護病房後，又於同一日入住加護病房者，該日不得重複計入加護病房住院日數。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="燒燙傷中心醫療保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因傷害，而於醫院之燒燙傷中心住院診療者，本公司除依第八條約定給付「住院醫療保險金」外，另按其實際入住燒燙傷中心日數，乘以住院醫療保險金日額之三倍給付「燒燙傷中心醫療保險金」。但被保險人同一次住院之「燒燙傷中心醫療保險金」之實際給付日數，最高以九十日為限。</item>
                    <item>被保險人轉出燒燙傷中心後，又於同一日入住燒燙傷中心者，該日不得重複計入燒燙傷中心住院日數。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="住院手術醫療保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，經醫師診斷必須住院接受附表一所列手術診療且已接受該手術者，本公司按住院醫療保險金日額的三十倍乘以附表一所列該項手術對應之百分比率，給付「住院手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人同一次住院接受兩項以上手術時，其各項「住院手術醫療保險金」應分別計算。惟被保險人於同一次手術中，在同一手術位置接受二項以上手術項目時，本公司僅按最高給付比率的一項手術項目給付「住院手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人所接受的手術，若不在附表一所列手術項目時，本公司將與被保險人協議比照該表內程度相當的手術項目給付比率，計算給付金額。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="住院手術看護保險金">
                    <item>被保險人符合受領第十三條「住院手術醫療保險金」之條件者，本公司除依約定給付「住院手術醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的十倍乘以計算「住院手術醫療保險金」同一百分比率所得之金額，給付「住院手術看護保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="門診手術醫療保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，經醫師診斷必須於門診接受附表一所列手術診療且已接受該手術者，本公司按住院醫療保險金日額給付「門診手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人於同一次手術中，在同一手術位置接受二項以上手術項目，或同一日接受二次(含)以上手術時，僅給付一次「門診手術醫療保險金」。</item>
                    <item>本保險金每一保單年度給付最高以十二次為限。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="重大器官移植或造血幹細胞移植手術保險金">
                    <item>被保險人於本附約有效期間內因疾病或傷害，經醫師診斷必須住院接受重大器官移植或造血幹細胞移植，且已接受手術者，除依第十三條及第十四條約定給付各項手術保險金外，每次移植手術本公司另按住院醫療保險金日額的一百倍，給付重大器官移植或造血幹細胞移植手術保險金。</item>
                    <item>前項重大器官移植，係指因相對應器官功能衰竭，已經接受心臟、肺臟、肝臟、胰臟、腎臟（以上均不含幹細胞移植）的異體移植。造血幹細胞移植，係指因造血功能損害或造血系統惡性腫瘤，已經接受造血幹細胞（包括骨髓造血幹細胞、周邊血造血幹細胞和臍帶血造血幹細胞）的異體移植。</item>
                    <item>本保險金就同一部位器官接受移植之給付以一次為限。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="健康增值保險金">
                    <item>被保險人依第八條至第十六條之約定申請保險金時，以下列各款日期中最接近本次保險事故發生日起算，達二年(含)以上未曾發生本附約約定之保險事故之一者，本公司按本次保險事故所得受領之保險金總額乘以百分之二十，給付「健康增值保險金」：</item>
                    <item>一、本附約生效日。</item>
                    <item>二、前次保險事故後之第一個保單週年日。</item>
                    <item>三、本附約復效日後之第一個保單週年日。</item>
                    <item>被保險人符合前項約定後之第一個保單週年日前，再發生第八條至第十六條約定之保險事故時，本公司仍按前項約定給付「健康增值保險金」，不受前項二年期間之限制。</item>
                    <item>本公司依本條約定給付「健康增值保險金」後，經證實被保險人有不符前二項之情形者，均應依實際狀況重新計算。如有溢領「健康增值保險金」之情形，受益人應將溢領之部分返還予本公司。</item>
                </paragraph>
            </coverage>
        </attachment>

        <rule>
            <if condition="AGE > 65" type="customer">
                投保年齡：0~65歲
            </if>
            <if condition="AGE > 23 and RELATIVE == null" level="alert">
                關係未設定，可能影響投保。本人或配偶：0歲~65歲，子女：0歲~未滿23足歲
            </if>
            <if condition="AGE > 23 and RELATIVE != null and RELATIVE != 'self' and RELATIVE != 'coupon'">
                大於23歲，僅限本人或配偶投保
            </if>
            <if condition="AMOUNT > 2000 or AMOUNT lt 100 or AMOUNT % 100 > 0">
                投保保費：新臺幣100～2000元，以百元為單位
            </if>
        </rule>
    </product>
</declare>
