<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<declare>
    <product
            id="FBL00004"
            corporation_id="fubon"
            code="HJA"
            name="鍾愛寶倍終身健康保險"
            name_abbr="鍾愛寶倍"
            unit="100"
            currency="twd"
            type_code="life"
            sequence="1000"
            sale_begin_date="2017-01-01"
            sale_end_date=""
            last_modify_date="2017-01-01">

        <data>
            <item parser="dds" value="FBL00004" />
        </data>

        <param>
            <pay>
                <item code="term_10"/>
                <item code="term_15"/>
                <item code="term_20"/>
            </pay>
            <insure>
                <item code="full_110"/>
            </insure>
        </param>

        <init>
            <item name="PAY_RATE" value="[1, 0.52, 0.262, 0.088]"/>
        </init>

        <interest>
        </interest>

        <attachment>
            <coverage filter="coverage" parser="coverage">
                <paragraph title="住院醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因疾病或傷害，而於醫院接受住院診療者，本公司按下列約定給付「住院醫療保險金」：</item>
                    <item>一、被保險人同一次住院診療在三十日(含)以內者，本公司按住院醫療保險金日額乘以被保險人實際住院日數(含出院及入院當日)，給付「住院醫療保險金」。</item>
                    <item>二、被保險人同一次住院診療在三十一日(含)以上者，則按下列三目計算金額之總和給付「住院醫療保險金」：(一)前三十日之部分係按前款約定方式計算。(二)自第三十一日起至第九十日（含），則按住院醫療保險金日額的二倍乘以被保險人自第三十一日（含）以後的實際住院日數（含出院及入院當日）。(三)自第九十一日（含）起，則按住院醫療保險金日額的三倍乘以第九十一日（含）以後的實際住院日數（含出院及入院當日）。</item>
                    <item>被保險人同一次住院之「住院醫療保險金」之實際給付住院日數，最高以三百六十五日為限。但被保險人因精神疾病住院，不論是否為同一疾病或同一次住院期間，每一保單年度之「住院醫療保險金」之實際給付住院日數，最高僅以九十日為限。如被保險人出院後，又因同一傷害或疾病於同一日入院診療時，該日不得重複計入住院醫療日數。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="傷害住院醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間且保險年齡屆滿八十五歲前因傷害，而於醫院接受住院診療者，本公司除依第十三條約定給付「住院醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額乘以被保險人實際住院日數（含出院及入院當日），給付「傷害住院醫療保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="出院後療養保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因疾病或傷害，入住醫院後出院者，本公司除依第十三條約定給付「住院醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的百分之五十，乘以依第十三條給付日數計算所得之金額給付「出院後療養保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="加護病房醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因疾病或傷害，而於醫院之加護病房住院診療者，本公司除依第十三條約定給付「住院醫療保險金」外，另按其實際入住加護病房日數，乘以住院醫療保險金日額的二倍給付「加護病房醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人同一次住院之「加護病房醫療保險金」之實際給付住院日數，最高以三百六十五日為限。如被保險人轉出加護病房後，又於同一日入住加護病房者，該日不得重複計入加護病房住院日數。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="燒燙傷中心醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因傷害，而於醫院之燒燙傷中心住院診療者，本公司除依第十三條約定給付「住院醫療保險金」外，另按其實際入住燒燙傷中心日數，乘以住院醫療保險金日額的四倍給付「燒燙傷中心醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人同一次住院之「燒燙傷中心醫療保險金」之實際給付住院日數，最高以三百六十五日為限。如被保險人轉出燒燙傷中心後，又於同一日入住燒燙傷中心者，該日不得重複計入燒燙傷中心住院日數。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="住院前後門診保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因疾病或傷害，經醫師診斷而住院診療者，於住院前二週內及出院後二週內，因診療同一事故為直接目的而於醫院接受門診診療者，本公司按住院醫療保險金日額的百分之二十五，乘以實際門診日數（不論 被保險人同一日之門診次數為一次或多次，均以一日計），給付「住院前後門診保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="老年住院關懷保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效且保險年齡屆滿六十九歲起因疾病或傷害，而於醫院接受住院診療者，本公司除依第十三條約定給付「住院醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的百分之五十，乘以依第十三條給付日數計算所得之金額給付「老年住院關懷保險金」。</item>
                    <item>前項情形，倘被保險人於保險年齡屆滿六十九歲前即已住院，而於保險年齡屆滿六十九歲以後始辦理出院者，本公司就該次住院不另給付「老年住院關懷保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="住院手術醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因疾病或傷害，經醫師診斷必須住院接受附表三所列手術診療且已接受該手術者，本公司按住院醫療保險金日額的十倍乘以附表三所列該項手術對應之百分比率給付「住院手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人同一次住院接受兩項以上手術時，其各項「住院手術醫療保險金」應分別計算。惟被保險人於同一次手術中，在同一手術位置接受二項以上手術項目時，本公司僅按最高給付比率的一項手術項目給付「住院手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人所接受的手術，若不在附表三所列手術項目時，本公司將與被保險人協議比照該表內程度相當的手術項目給付比率，計算給付金額。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="傷害住院手術醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間且保險年齡屆滿八十五歲前，因傷害經醫師診斷必須住院接受附表三所列手術診療且已接受該手術者，本公司除依第二十條約定給付「住院手術醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的二倍給付「傷害住院手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人於同一次住院，僅給付一次「傷害住院手術醫療保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="住院手術看護保險金">
                    <item>被保險人符合受領第二十條「住院手術醫療保險金」之條件者，本公司除依約定給付「住院手術醫療保險金」外，另按住院醫療保險金日額的三倍給付「住院手術看護保險金」。</item>
                    <item>被保險人同一次住院，僅給付一次「住院手術看護保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="門診手術醫療保險金">
                    <item>被保險人於本契約有效期間內因疾病或傷害，經醫師診斷必須接受門診手術診療且已接受手術者，本公司按住院醫療保險金日額的二倍給付「門診手術醫療保險金」。</item>
                    <item>被保險人於同一次手術中，在同一手術位置接受二項以上手術項目，或同一日接受二次（含）以上手術時，僅給付一次「門診手術醫療保險金」。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="健康增值保險金">
                    <item>被保險人依第十三條至第二十三條之約定申請保險金時，若被保險人於本次保險事故日前，未曾在無理賠紀錄期間內發生前述各條約定之保險事故之一者，本公司按下表中該期間所對應之增額比率乘以本次依第十三條至第二十三條所得申請之保險金總額，給付「健康增值保險金」。</item>
                    <table align="left" windage="10%" width="50%">
                        <row>
                            <blank>'無理賠紀錄期間'</blank>
                            <blank>'增額比率'</blank>
                        </row>
                        <row>
                            <blank>'2 年(含)以上但未滿4 年'</blank>
                            <blank>'20％'</blank>
                        </row>
                        <row>
                            <blank>'4 年(含)以上但未滿6 年'</blank>
                            <blank>'40％'</blank>
                        </row>
                        <row>
                            <blank>'6 年(含)以上但未滿8 年'</blank>
                            <blank>'60％'</blank>
                        </row>
                        <row>
                            <blank>'8 年(含)以上'</blank>
                            <blank>'80％'</blank>
                        </row>
                    </table>
                    <table border="no" align="left" windage="10%" width="70%">
                        <row>
                            <blank width="20%" align="left">'加保选择权'</blank>
                            <blank width="25%" align="right">'每次最多'+round(AMOUNT/2)+'元'</blank>
                            <blank align="left">'交费期内，结婚、生子当年可申请增加基本保险金额，限2次\n加保申请时，您无需提供健康声明并免体检\n当年度保费和累计所交保费不包括投保人选择增加基本保险金额时须补交的相应责任准备金'</blank>
                        </row>
                    </table>
                    <item>若被保險人於前項之本次保險事故發生日後之第一個保單週年日前，再發生第十三條至第二十三條約定之保險事故時，本公司仍按前項約定給付「健康增值保險金」，不受前項無理賠紀錄期間之限制。本條所稱無理賠紀錄期間之計算係自下列日期中最接近本次保險事故發生日起算：</item>
                    <item>一、本契約生效日。</item>
                    <item>二、前次保險事故後之第一個保單週年日。</item>
                    <item>三、本契約復效日後之第一個保單週年日。</item>
                    <item>本公司依本條約定給付「健康增值保險金」後，經證實被保險人有不符前三項之情形者，均應依實際狀況重新計算。如有溢領「健康增值保險金」之情形，受益人應將溢領之部分返還予本公司。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="癌症（輕度）保險金">
                    <item>被保險人於等待期間屆滿後之本契約有效期間內，經醫院醫師診斷確定罹患第二條第十四款所約定之癌症(輕度)者，本公司按癌症(輕度)保險事故日當時之住院醫療保險金日額給付「癌症(輕度)保險金」。</item>
                    <item>「癌症（輕度）保險金」於本契約有效期間內以給付一次為限。</item>
                </paragraph>
                <paragraph title="重大疾病保險金">
                    <item>被保險人於等待期間屆滿後之本契約有效期間內，經醫院醫師診斷確定罹患第二條第十五款所約定之重大疾病者，本公司按重大疾病保險事故日當時之住院醫療保險金日額的三十倍給付「重大疾病保險金」。</item>
                    <item>被保險人於本契約有效期間內，不論同時或先後致成二項以上重大疾病者，本公司僅給付一項重大疾病保險金。若係同項重大疾病發生二次以上者，本公司僅對其中一次重大疾病負給付重大疾病保險金之責任。</item>
                    <item>「重大疾病保險金」於本契約有效期間內以給付一次為限。</item>
                </paragraph>
            </coverage>
        </attachment>

        <rule>
            <if condition="AGE > 65" type="customer">
                投保年齡：0~65歲
            </if>
            <if condition="AMOUNT > 3000 or AMOUNT lt 800 or AMOUNT % 100 > 0">
                投保保額：新臺幣800～3000元，以百元為單位
            </if>
        </rule>
    </product>
</declare>
